[美麗多多精算八方] 五月十七日田草十場賽日討論區V

馬PO龍虎榜 (未計算17/5成績)
.0. 460
華可可 403
Win神Ho 398.5
我愛金世正 284
緣盡愛未完 101
火屬性比卡超 87
被馬會屠殺 81
最強藝人吳宗憲 71
Suis 67.5
人一世勿一世 58.5
福逸 55
陳曉明應教港隊 35.5
排球少年 32
幸運快車 27.5
Priestgod 2
切柒 -8
玖寶 -14
靚蝦王旺 -24.5
單挑冠軍 -31
超能量化歡騰龍駒 -33.5
芝麻糊加隻蛋 -34.5
潘頓正賤種 -35
eriksen -37.5
梁家俊(無傳承) -40
一舖成名 -40
ケッピ -40
保羅翻譯 -40
Scandalbb -40
單身楊明㫻 -40
跟方駿暉贏大錢 -45.7
寶高 -46.2
Greenwood綠木 -46.5
中出大俠 -51
なつめみお -55.5
Adnan_Januzaj -69.5
烽煙 -72.5
波利 -75
張繼聰愛失踪 -80
Waikuku -80
尊兄 -95.5
時時精綵(馬王) -101.7
有村架純男朋友 -112
拿樸迪 -114.2
戚家隻狗喪彪 -120
長井 -120
Grealish -120
星宮一花 -143
不加思索畢加索 -155
覓腸 -160
冼毅力saint -162
新力必 -188
小川ともみ -200
貓蛇 -223.5
金仕芬 -228.5
23_香川真司 -233.5
奧書 -266
晏菲路8號 -280
睇書 -295

17/5 馬PO精選

R1 為善聚樂 (烽煙) 輸
R2 慣勝情緒 (尊兄) 輸
R3 飛龍降臨 (排球少年) 輸
R4 紅衣震撼 (晏菲路8號)
R5 三圓䮭路 (女朋友係貓)
R6 魅影揚飛 (金仕芬)
R7 健康在望 (Adnan_Januzaj)
R8 傑彩繽紛 (綠木)
R9 團結力量 (冼毅力 saint)
R10 平海掌星 (人一世勿一世)
W-$30 P-$90 Total -$120

R1 友瑩利 (新力必) 輸
R2 上校 (張繼聰愛失踪) 輸
R3 醒目再臨 (なつめみお) 輸
R4 電路一號 (華可可)
R5 幸運飛彈 (睇書)
R6 閃耀榮光 (不加思索畢加索)
R7 威闖 (bogo)
R8 超級綠洲 (保羅翻譯)
R9 智力寶 (單身楊明綸)
R10 輝煌芯 (火屬性比卡超)
W-$30 P-$90 Total -$120

R1 皇圖 (我愛金世正) P$24
R2 都柏名駒 (有村架純男朋友) W$37 P$12.5
R3 明月昇輝 (玖寶) 輸
R4 美麗多多 (win神Ho)
R5 好友利 (跟方)
R6 凱旋來 (ケッピ)
R7 精彩有你 (Priestgod)
R8 格萊美 (吳宗憲)
R9 高明駿將 (奧書)
R10 眾歡笑 (時時精綵)
W$7 P$19.5 Total $26.5

睇書要靜

烽煙 b1冷要買

今日未贏過

明月昇輝無得退?

收到

如果紅衣震撼冇真係冇聲出
上場馬房先贏完

冇

Bounce Back

競猜下場 皇天會點撚樣
一檔 又舒舒服服牙???

OK

田雞今日

接近終點
晏8第一名衝線呀

雙紅會

有無反周大聯盟

會

又話咩結咗婚 又點又盛
眾歡笑含得撚啦

睇完頭3場你話田雞有冇啦

1.單挑

仲有晏仔加持

明月昇輝馬會cashed
fatfat

一組手足反cup準備好未

B1好撚神奇
你估唔到就出現

15分鐘

收皮啦 呢隻會冇分香港都獨立到

邊隻拖好

賭禁多年，第1次買馬連冇出閘都唔知，完全冇聽過個名

電路一號冷食完會否收埋

美麗多多 點輸？

多謝

做膽啦

係驚又落飛變大熱 冇分頭

咁早燈定自己?

跑高少少啲Frd?

實無啦 佢條撚樣

荷花福星21.52

勁撚到

512場次四連環2 4 6 9點都買番十蚊先

@睇書 2,9？

舒服無人講？

決定今場要陳蛇

今日未收過錢 點部署

是必飛飛好撚想買
但今日好撚黑仔 未落飛就買隻啡格馬
買完閘都唔撚出 屌

買大熱

潘頓搭賀腎次次都好分

冇撚哂氣勢

乞下錢

[img]
舊年啲新馬勁撚到

見到課閘真係好癲

屎狗唔羸都比個P嚟，唔該！

一買就開冷

我都係

美麗多多保持返上場is ok
明欣賞
拖6，14

今場食了

收左錢再賭
買10$ 雷神p 咁都冇錢收就收工算

玩得好

想買紅旺 但係見到個騎師不了

見到多多就憎

美麗多多得唔得呀 2.4？

起碼有貨交先

明月昇輝65-1/2
仲以為會計佢多個馬位

贏多多

想要陳蛇

是必非非啦

華蛇琴晚係咪話mark左幾隻冷馬

好多年無見過批貨咁好

競技勇士248個馬位

靈光未近過

2-7-11

諗梗

咁你又精選

課閘 有轉變

買左雷神騎王補小小賀狗先

好能眼訓

皇天近排係咪頹番

仲有隻忠心勇士

係
上Round咁勁 呢Round輪下其他人

贏足3場都眼訓

忠心勇士
練馬師:方嘉柏

外疊咁好跑都唔敢劃死紅衣 但紅衣場第3 做好撚慢 差唔多24尾段 大佬隻隻都爬係佢走兩步第3咋

今日容狗手馬有d似其實
隻隻都操得幾好

贏少少
但想午睡

忠心勇士（方仔）

迷埋呢場田 收皮

贏好能多

識野

少少
夠食餐m記

都賺夠 想比人賺下

迷潘 白頭佬 一棍

留返金元寶馬先贏馬ok?

9w

唔跟去袋鼠直接踢走

紅衣係咪又準備落飛

個閘都唔走 咁都爆 屌佢個囡

睇書你係Jenny嚟
同哂路喎

弱組季軍

你老公有冇料俾

Jenny都係512手足
係識啲野

支持睇書巴 今日一齊上返去

Peter好幽默

Paul
紅衣震撼

呢隻係今日手馬唔靚果隻

今季都唔會再出 早d適應新環境好過啦

飛潘要雷

隻6落飛

綠格

烽煙蛇又打到綠格

仆街B1又閪
今日堆格完全唔掂

買4都on9

Bogo sir黎

唔係話外欄D地好爛咩, 田雞得唔得咖

13

呢場有d亂

睇馬算 無心水

啲格多撚到

個個落飛 呀kit自己講咁耐

潘頓

喜多樂

依場買潘真係傻豬

6

條撚樣留力下場

我頓

-320

田雞全日閪

晏菲路8號 -320

綠格p屌呀

有啦我頓！

係

無得唔服晏晏晏仔

田泰安

屌 4.4 變3.3

61個第二

Yeah!

好撚閪下 個位攝咁靚
直路反手鞭

屌， 比隻多多頂撚住

晏8

比自己兄弟推左出去

轉彎幾多疊

柒撚左咁多場都買w 痴線

有時真係無得唔服

冠軍

同路

紅旺 仆街馬黎

閪手換人等於出擊訊號

隻紅衣震撼震走左

你真係傻豬

話撚左紅衣冇 但

屌你老母臭閪 狄狄仔拍上去整死我是必 躝啦屌你老母

...

我今場睇馬
但好撚勁 一路比美麗多多過頭 但都要打返上嚟 唔比你壓

多謝你。買左4 2 連贏

屌，中pq 都要輸，
皇天完全冇決心
跑好d 積極d 有q啦
屌皇天真係

舒服走入黎做乜撚

睇落凱旋駿驥好大機會

哭左 雷狗

都唔知呢個人點練,梗係1200內檔去馬啦`

快撚啲躝啦又話唔跑 3疊走上去燒 燒你老母咩

咩事呀田泰安你.......

首名衝線係晏8

蘇狄雄你條撚樣無啦啦搞鳩人做乜撚野

屌你老母田泰安

我孖寶有叫咪燈

係咁想壓埋去，打斜跑 cls

屌你潘狗點估幾時先去馬呀

我立即屌佢老母呀

直路騎唔穩咁
係咪尋晚騎完女攰得滯

腎仔CALL到走音

全日重心

入灣美麗多多走 佢拉住

田泰安早日離婚

吹

今日收工 多謝潘

紅系馬主慘撚到
兩隻比佢輪住黎玩

條女

晏xx揀咗真係唔應該掂

食屎狗快啲做騎馬人啦搞死我條pq

賀賢仆街死啦 最後一秒先落飛

拉去大摩到整兩場輕鬆啦 on撚9

你買拉win果場就去

但冇想像中咁叻隻多多

潘狗攬女

我都驚比閪拉壓
好彩有二步出左黎無壓到 再右手車輪鞭

潘真係勁撚到，雷係咁壓埋去潘一到打右手鞭頂番出去

咩事

佢真係好撚柒，係度發夢
咁好位，一早跟人發力啦
人地走哂，佢先慢慢郁手

呢場有權w啦， 皇天正一on9

保羅頂唔撚到

正到呢

傻豬

牙拉係咁想壓 好撚on9
我頓死都唔比你壓 仲要向外頂一頂返你
死仆街嚟 莫雷拉

唔怪之得潘狗咁落力啦

輸

肥鬼係咪馬主sp黎

走上黎

圖啦仆街

田泰安搞到紅衣一啲都唔震撼

咁我下場買潘 雷狗係咪會幫我爭取騎王

喊出黎最尾個P成4.1

預左啦佢條柒碌 想迫害我頓

正本戲嚟啦

雷閪成日咁撚樣壓都無事

蒙古王 慈愛恩典 上晒ifc排緊隊

三圓過下冷河就17倍

今日追咗4場田雞

隻馬講哂粗口

準備睇維多利亞一哩

紅旺垃圾騎師垃圾馬房

咪係 又想迫害我頓
死仆街 莫雷拉壓撚完未

好收手

心理質素好高

尾嗰句多左

今日又要準備-2k

明欣賞個馬主好似好正

買緊4 14個陣仲諗緊要唔震埋潘 點知真係有 屌

佢好撚醒 佢唔會掂到你
但個勢明壓你

紅旺留乜撚上場就咁叻識放頭 今場留住

唔追了

紅旺騎乜鬼，你放快d大家都好跑

屌

有冇人有cap圖

李易達之眼1.4

撐睇書！我地再追多次紅衣

唔修正先9

咪係 一係咪撚走上去搞搞震

皇天啲推騎真係太柔，明明隻馬有都唔谷，睇下隔離推打到

搭單加多隻 醉醒神定 醉開心

係咪結婚腳軟

曾向欣

周俊樂食撚左屎？

17/5 馬PO精選

R1 為善聚樂 (烽煙) 輸
R2 慣勝情緒 (尊兄) 輸
R3 飛龍降臨 (排球少年) 輸
R4 紅衣震撼 (晏菲路8號) 輸
R5 三圓䮭路 (女朋友係貓)
R6 魅影揚飛 (金仕芬)
R7 健康在望 (Adnan_Januzaj)
R8 傑彩繽紛 (綠木)
R9 團結力量 (冼毅力 saint)
R10 平海掌星 (人一世勿一世)
W-$40 P-$120 Total -$160

R1 友瑩利 (新力必) 輸
R2 上校 (張繼聰愛失踪) 輸
R3 醒目再臨 (なつめみお) 輸
R4 電路一號 (華可可) 輸
R5 幸運飛彈 (睇書)
R6 閃耀榮光 (不加思索畢加索)
R7 威闖 (bogo)
R8 超級綠洲 (保羅翻譯)
R9 智力寶 (單身楊明綸)
R10 輝煌芯 (火屬性比卡超)
W-$40 P-$120 Total -$160

R1 皇圖 (我愛金世正) P$24
R2 都柏名駒 (有村架純男朋友) W$37 P$12.5
R3 明月昇輝 (玖寶) 輸
R4 美麗多多 (win神Ho) P$15.5
R5 好友利 (跟方)
R6 凱旋來 (ケッピ)
R7 精彩有你 (Priestgod)
R8 格萊美 (吳宗憲)
R9 高明駿將 (奧書)
R10 眾歡笑 (時時精綵)
W-$3 P$36 Total $33

呢度啲老野好撚重口

中伏

直鏡勁撚閪
明壓入去
好撚閪

屌我真係好撚灰

反拉第一人

晏蛇 -320

又得翻20啦

分開左2條飛中1 2 4場過關

登頂了

有一下 一壓入去
明欣賞驚一驚 縮咗半下

皇天有q 今日反勝左了...
仆街係度妹妹妹

我可唔可以carry3組

好撚正

講個笑話 田泰安

玩左4場打個和 贏緊$5

係 好撚憎佢

牆頭草

好多汗隻杏目

幾正 有咩問題

得益良多 又壓入去超勁勇士

2 10 14鐵3角 拉死開la

田泰安（離婚）

屌你老母

皇天心諗 舒舒服服有個p 又無得罪兩個大哥
何樂不為

個款好撚大食

好彩頓車佢 有兩步上返黎先頂到

Mami

杏本行番黎都得啦 同馬女跑

好似係佢特別多

當我冇講過

最後一場 同貓蛇一條船
4注 一注都冇錢收
陣間走去買現代2:2 3:3波強算

壓撚完未 佢個仆街

卜心同路
屌佢西拉

馬po精選勁到

壓贏咪好

im here

係
啲馬一比人過咗 好難Fight返上嚟

呢D女人先正

田雞掛住騎女冇心再騎馬

買左條q 膽 $20蚊
以為有得反勝,....

贏唔到就讓開

一山還有一山

超勁勇士係咪贏鳩硬

騎到試閘咁

撐拉第一人

走心未?

真 好撚仁

是

醜撚到

真， 9，10都好，
想搏潘無

贏條街輕鬆到

輕鬆到

田泰安好撚大頂綠帽

後面車尾燈都見唔到

禁住都1:30:6

睇沙拉車頭燈囉

1:30.6

下場再豬就要掉佢燈

二組

貓巴fans在此
一棍 三圓䮭路

唔同班嚟

墊底位係我架

杏目輕鬆行過

好大波
通常都大食

痴線 輕鬆到嘔

杏目輕鬆到

第二條女好正 邊個黎

行過

無咩飛
我搏下冷

邊有得跑

隻馬真係1600-2000 最好
贏日本盃都係咁話

坐多個人都贏啦屌

我都唔明點會咁冷
明明跑過1400果陣仲要啱啱初出都識追

買左9,10,13 精選誰怕誰

揸實韁繩

第2條女咁大包野既屌

恆駿寶駒爆未

有冇追數料

邊有得跑丫
好似福逸咁撳住都上

莫雷拉今場報仇

不嬲都係架啦

我都睇中呢隻 琴日買左小小郭能騎王

好可愛卜心

同問

眼鏡果個係？

試閘嚟…？
推唔駛點推

仲要同番馬女跑 輕鬆

樸素無華追條街

唔好 我寧願佢哋笑我一個 你上去啦書仔

贏5個馬位

買位置q跑第1同4，黑到呢

頓頂返出去好彩

咪係...
馬房仲要有

樣唔好理 最緊要大波先

三圓䮭路係薛恩寶藏

之後睇絲綢會點部署了

痴撚線

唯一有利係馬房騎師已贏馬
呢個班佢照計都仲有得入三甲

1:30:6 ?世界紀錄?

咩話
散步返嚟1:30:6

留返1650先？

下巴位我唔做邊個做

冇得咁比

今日地快 好岩佢

想同杏目交配了

前面有馬大逃
同埋日本計時唔同啲 好似全部出哂先計

啱啱見人開台

諗番起上年點輸安田就好好笑

其實轉左去Paul So後1400好撚準
係薛恩系下系下

做乜鳩

JRA record 都 1:30.3啦

分開左2條過關飛中1 2 4場連贏 咁就冇左10雞

今日樂仔唔去馬

冠軍車手 安田
耀滿瓶 寶琢
撞晒

原來啱啱兩場都係薛恩騎完...

隻2冇人講，季初個第3同咩馬跑

外疊好跑

我實係5膽

腳要凱旋駿驥 超勁勇士 三圓 贏馬神器

就係樸素無華
跑第3果隻上年做

和好ok?咪成日jer我

杏目 凱旋門

樂仔冇黎到馬場 上面果個唔知邊個黎

當年寶高當佢係仔

好似教慢返1秒就差唔多？
但係1:32內都好誇張

黎多隻

隻野唔襟跑 可能等天秋/事頭婆

味on9

咁你係好笑吖嘛

日本石屎地

可能陳嘉熙黎

上年都唔去
今年更加唔會去

日本馬場石屎地

好有利9檔無人買

求馬主Facebook IG

我買

今日3組大勝日

喂老婆呢

屌 假狗黎 呢條女好撚細波

睇馬主 個個係郭家班仆街就死

雷神果隻贏過高大威猛

帶埋個女番左去陪佢老母
爽能到

條女塞左幾多野係心口

收到風返緊黎

塞兩舊毛巾入去引你打飛機

隻高大個場先跑得第2次同埋泥水

我知
但係呢個姿態呢個時間係誇張嘛

買咗拉騎王點部署

呢場買田

買咗周狗4場都冇

睇佢ig 比盡當收收埋埋有c cup, 塞撚到g-h cup咁

好友利當好友益

下半場先黎料

今場三t次關加六環頭關 隻大熱仲要問題馬嚟 爆嘅機會有幾大

呢場田p

想要三圓

比你講一講， 睇黎開大熱

Kc !kc!kc!

屌 燈佳揀幸運飛彈

真係唔知咩心態

我叫K 你叫C
K~

今晚要過去食飯車佢番黎

杏目(健康F+)

牙佳已經打飛機

老母meet緊白果
係咪有咩暗示。。

追多次得益

FC

今日食白果

將男is watching youuuuu

.......

田泰安訓醒未

13 睇書蛇要上翻去

龍船OK?

老母都唔撐我。。

龍船呢個賠率
Michael all in

龍舟4班超

多野搞呀

杏目班一口馬主就爽
分半鐘收二萬五

Kitty：田雞咁快攰？

牙佳
乜鳩野咁快攰

B!

潘頓個隻憑咩咁熱。。。

凱旋

龍船

下年先擺酒～

贏馬神器

牙佳今日咁搶口

牙貓洗唔洗咁大注？

接納

0860 位置Ｑ 沙田 星期日
第5場 位置Q
1 龍船
5 恆駿寶駒

J2講左薛恩寶藏

又同條女講淫野

雞注

佢對Kitty好撚mean

$10w $30p only

好友利啦 賀蛇

Paul so落飛你要信。。

仆街準備啡格反手賭第二隻算

4-10

Kitty 好似好蠢
天然呆

幸運飛彈啲飛來喇

啡格。。貓。。

7.3 啡格

1 13

有冇5同路

我屌

6.5

貓蛇重注飛

黃俊

50k 貓

金元寶馬

牙貓狼撚到
17倍打到落6倍

咁都大波

貓蛇500k

@貓巴

貓蛇13>7.3 500k
7.3 > 6.2又500k

扮咩

1M

貓係咪記錯左喺我肥度

好撚暈

幸運飛彈係出面飛緊上嚟呀！

感覺幾大 個面積好大

但好撚靚

6倍狠到

6倍啦

細聲啲

獨贏得返6倍

又準備上岸

六倍就唔信

牙貓生命注

落左幾多

17去到5.7

6.2>5.7 又500k

射好多

興三圓䮭路共存亡

paul啲落飛馬多數撻，好似係

56了

貓蛇1.5m三圓，癲能到

三圓第一Win都係重飛

三圓覓腸

貓
生命 作賭注

頓

告狗

貓

一唔賭田雞就贏

屌你田雞去呢隻

暈

貓R.A.P

-325

乜撚野步履如飛...

完全冇諗過田雞

屌金元寶馬塞咗半條直路

潘比曬你睇

屌你 我wp
呢個位得p

田狗屌你老母

乜撚野步履娛飛上場第4，今場就贏

終於識贏

On9 又閘前綠格

On9 落到p都冇肉食

超勁勇士跑返1200啦

12檔都埋到欄 抵你贏

部能仲有兩步喎 咁快收手？

田雞好撚狗

又比步履如飛撚狗

yes!!!

屌 隻 幸運飛彈 kickkick下做乜

部能最後唔壓線 企高身？

睇書蛇同晏晏仔真係放甩哂

又比告仔撚狗

屌你老母 落乜撚野飛
我買時十幾倍 廿幾蚊p

屌你田雞 今場唔買你先去

真 好撚癲

輸咗俾郭能分韁大法

on9 田泰安

放棄左

誠心祝賀田泰安離婚

得益良多 多你老母守好位

1200冇 1400 12檔一放到抵

好彩我頓打到上黎 條pq 終於收到錢

舒服果場個位咁靚又無， 呢場放頭贏

告狗一隻乜水乜水
一隻步履如飛
難賭到仆街

田雞咁韌

馬廢

田雞去馬 咩檔都一放到底

沙田
星期日
過關
4X11
連贏位置Ｑ
連贏位置Ｑ
連贏位置Ｑ
獨贏
5 場 2 凱旋駿驥 拖 3 步履娛飛 +
10 三圓䮭路

田雞

賭親火車潘佢都同我鳩跑

凱旋駿驥真係垃圾黎，今場仲跑到有事

希望帶撚完綠帽先離

潘頓出閘都知輸左半
轉彎死打爛打

多謝大佬

呢啲馬要un
入直路以為有

邊個話田雞唔識放頭

又打劫。。。。。。。。

1400太長

無啦啦可以走三疊
冇飛真係67

臨尾先落飛

單Ｔ 5 場 5 恆駿寶駒 拖 1 龍船 +
3 步履娛飛 + 6 超勁勇士 +
10 三圓䮭路
貪冷驗腦

鄭俊偉強陣唔work咁

出閘加速上前用左道氣 最尾冇力

告狗屌你老母

屌你6-10得返34蚊

睇黎一組個啲燈到仆街

超勁勇士吹大左

Same 3.5p 15w
拖埋我頓qpq

出即咁樣都盡交比你追咁多

今日精選去番正常水平

之前隻馬都唔撚係咁韌

唔關事啦，隻馬彎中已經要捽，大機會有野

仆街田雞

暈 見佢係咁落都想喊

on9 入完閘先落.. 睇住個place由$41 落到 $24

因為冇我

唔係金元寶馬冇位出三圓p都冇

大舊施: 淒涼佬勁在幾廢既馬都有辦法唧到一場

C+3

隻馬kickkick 下，好撚柒

六環彩 5 場 10 三圓䮭路

你睇200郭能分咗一次隻馬變咗均速咁，打到過咗一百先再上番，齋推打咪算囉

輕輕一pish

得喇唔洗推喇

輸撚左兩場周狗

呢隻獎金獵人

R5 好友利 (跟方) 輸

佢係唔識 一覺隻馬慢就分

食撚左藥？

得益良多呢個位P都無

其實部能無騎錯
我服

咪係塞咗半條路呀

真係有

輸五場

晏囝here?
唔洗咁傷心

見佢落到6倍 最後差啲p都冇 暈左醒返再暈

周蛇fans輸4未

薛恩全日騎1隻

部能都重插

個p有廿幾蚊會開心啲

田泰安綠帽

二組係咪想破紀錄-400

尾場風雨駒係咪閪得

精選超級大船 魅影揚飛

田泰安

離婚啦屌你

六環頭關jumped

抵死 又買郭能

終於知 點解輸錢 R2 R3都簡左隻 二組嘅馬

我破千都唔驚

貓
閪手喎今次

閃耀二組精選

Key race 發現

Sor囉

咪撚比我知你幾時請飲

我一定搞旺個場

唔好搞 我分手算

田泰安紅衣震撼又冇 呢隻又有 屌你老母

其他買唔落手

狄狄仔送行馬？

買佢就閪

重注潘w黎搞9我

屌佢老味

休息等下

屌你老母臭閪

@睇書要靜

我搵佢做膽...就嚟吐血死

騎加州又無

佳景福星上場蠃完個兩隻再出都蠃

未跑完就失控
今日咩事

@bogo

精靈勇士 冇最後試跑係咩意思

係 垃圾田雞

無敵勇士點輸

騎佢老婆先有我屌佢老母

唔係掛
霸勝輸撚左
P都無

佢老婆1200磅

跟

26倍潘先生 有冇睇錯

田雞騎師王 救得一個得一個

田泰安樂死！！！

強配？

R6 6-10唔使諗買哂五隻搏一搏

提提大家 田泰安一有 有幾場

lm

閃耀榮光上場都贏唔到
不了

騎多幾分仲有26 賠抵買

?

佳景福星換個狄狄仔落去。。。

專業迷頓

唔使一定要試跑既
不過大摩次次馬都有咁解
呢隻 我覺得唔好落班
要輕磅博

我年又爆seed

Gchi南豬

精靈勇士有冇

一滴都無

小氣鬼普仁孖寶

閪手得一隻馬騎

仲要用波仔 上場用潘撚完今場到啦掛

尾5場買田泰安過關會收幾錢

得一隻咪閪住咁跑

田泰安戴綠帽中!!!田泰安戴綠帽中!!!田泰安戴綠帽中!!!

落注未

基哥：希望負負得正

堂堂悉尼冠軍都咁少馬跑

魅影?

有針馬未

無敵勇士好似贏梗咁

17/5 馬PO精選

R1 為善聚樂 (烽煙) 輸
R2 慣勝情緒 (尊兄) 輸
R3 飛龍降臨 (排球少年) 輸
R4 紅衣震撼 (晏菲路8號) 輸
R5 三圓䮭路 (女朋友係貓) P$18.5
R6 魅影揚飛 (金仕芬)
R7 健康在望 (Adnan_Januzaj)
R8 傑彩繽紛 (綠木)
R9 團結力量 (冼毅力 saint)
R10 平海掌星 (人一世勿一世)
W-$50 P-$94.5 Total -$144.5

R1 友瑩利 (新力必) 輸
R2 上校 (張繼聰愛失踪) 輸
R3 醒目再臨 (なつめみお) 輸
R4 電路一號 (華可可) 輸
R5 幸運飛彈 (睇書) 輸
R6 閃耀榮光 (不加思索畢加索)
R7 威闖 (bogo)
R8 超級綠洲 (保羅翻譯)
R9 智力寶 (單身楊明綸)
R10 輝煌芯 (火屬性比卡超)
W-$50 P-$150 Total -$200

R1 皇圖 (我愛金世正) P$24
R2 都柏名駒 (有村架純男朋友) W$37 P$12.5
R3 明月昇輝 (玖寶) 輸
R4 美麗多多 (win神Ho) P$15.5
R5 好友利 (跟方) 輸
R6 凱旋來 (ケッピ)
R7 精彩有你 (Priestgod)
R8 格萊美 (吳宗憲)
R9 高明駿將 (奧書)
R10 眾歡笑 (時時精綵)
W-$13 P$6 Total -$7

打醒我pls

一注打落廿蚊

練馬師有 騎師有 點輸

2組今日勁到...

成班loser屌個winner

馬po失撚晒控

你都係

十九蚊

我貪佢頭段都快，
同埋呢組算弱組

話唔埋變身呢 第二隻萬聚力得

一齊shout告狗告狗

告狗爆呔 夢幻報1200 步履報1400

原來去步履

我買咗夢幻

我錯囉咁點呀

萬聚力得都唔勁...

唔同啦 呢隻一向有前速 未熟都跑57:xx今日跑快到57秒內

二組班撚屌
輸
輸
輸
輸
輸

失控了

我錯囉咁點啊

唔係針對你真係好好笑

各位客人可到此為依對新人送上祝福

田狗戴綠帽落地獄祝福區

冠軍騎師有三十幾倍 派錢咩屌

紹狗！！
今場仲博你啦！

18蚊

冇我幫你墊住你有笑得咁開心

田泰安全套

狄狄仔送行馬

係囉巴閉啦

有

田泰安？騎佢老婆就識騎，騎馬？返屋企安樂死啦

抵搏
殺入冷P唔出奇

但係我覺得佢好笑d
近7次精選走勢 : 輸 輸 輸 輸 輸 輸 輸

Bo sir今場大摩可以要？

8次啦

諗緊 11 定13
11都好靚

你岩

齊頭閪

又25同組手足都her

嘜誰嘜誰

買左

全家生愛滋

何澤堯就真係食左屎

好 買p先

以事論事

尾場點睇

我今日無買過佢都輸到仆街

榮光 掙扎

條仆街WIN 場G1 之後好似收山

唔準你笑晏囝啊

點撚知呀 問問問
問個輸錢有撚用咩屌你老母

報數區

大x威落班都有 45 倍... on9....

我撐烽煙蛇

-1500

-360

佳景福星g1馬黎

支持

姓何都係仆街
何妖 何妖 何良

加州神箭一棍

我留意到最25好似係你

正地冇正氣你班仆街衰到痺

Ching有咩誤會

佳景福星贏完可以再贏

閪手就閪手啦唉

330 開波 有時間買埋

晏晏8抵jer

i mean 預備落班

書蛇爭氣d啦
幫件齊頭閪墊屍底

J2又講勁飛翔

個8字原來係咁解...

大

ON9 , 買撚錯馬, tick撚晒大淫威

史卓豐 19蚊

tick撚錯

咪撚分代我同書仔

臭

爽

老實我仲可以點
我好似木火同明咁，換極配備都搞唔掂

雷

上場錯過告東尼既今場要上車了

9-12

晏晏8 連輸

閪

痴西線, SHIT恩上身

四條煙?

揀超級綠洲咪好囉

告狗追到十場

精靈

二組秘密武器黎

我上路了貓

閪手wor

利之贏 贏到未

G1馬 3班 7.7倍
搞個笑

閪手？

你都起碼中過 我真係中咗降咁 但係賭真錢呢期又幾順吹脹

派未呀屌你老母

又一件迷肥

講個笑話，牙肥

想填戒賭form

係..

派錢

幫佢平反 洩恩慣左限鞭令

呢場買賀蛇啦

你單獨上啦

冇記錯好早有人揀左
我本身揀呢場魅影同金蛇奧書撞左我先轉，就睇下會唔會跑入來
跑到入來就注定我一世墊底

呢場佳景福星贏唔到過隔離填form

屌 著格了 露底了

澳洲有限鞭架嗱

架咩*

孤身走我路

我都差唔多
上期中美麗歡欣果啲

睇下惡霸仁隻狗餅跑成點先

蘇狄雄 (-2)

跑得出當我唔識睇馬

6 8 12有無

屌 遲左買

魅影揚飛 ！

轟唔切加州神箭, 屌

仆街第4

真係有送行馬

88

田又有

蘇狄雄！

蘇狄雄都贏。。。

我肥！

好撚彩買唔切 閪手

送行馬

肥鬼真係支持華將.........

蘇狄雄

屌又第四 凱旋來

我狄 幾耐無贏過馬

屌 15 16 要左賀蛇

四連環 6 場 6 無敵勇士 + 11 佳景福星

又要靠雄哥

話左送行馬

19蚊馬輸就係咁簡單

閪手

精靈勇士落班跑谷1000啦 隻馬無欄會內閃

霸勝呢

狄狄仔肥鬼 勁飛翔2.0

話左有始有終

叻仔 雄

魅影揚飛尾二

史卓豐咁老定

換潘狗先再跟啦

賓蘇好野！

恭賀狄狄仔追平師弟周2WIN

你今日正數？

加州神箭

。。。。。。。

我買左。。。

割撚做乜9

肥鬼送隻俾佢

牌仔唔計

狄狄仔終於贏返場

田雞！

計返呢注又正返

呢場好多人勁中
無人失控

跟唔到

薛恩又第四，真係前世欠左佢

勁飛翔

話咗你

凱旋來好心搵牌仔啦 霍狗又晒多隻馬一場力

屌買唔到加州神箭, 慘
P 都4.9

癡撚線勁飛翔...

都係個幾隻架啦 點會唔中

條撚樣咁撚老定慢慢跟

比人內閃阻一阻都贏到

蘇狄雄 開心到！

屌你好彩買果下開閘 唔係真係屌死佢

冇買冇得失控

咁勁

買左佳景

課閘呃人屌

追凱旋來追到冇錢 on9

又中

寶高點會唔中

賀蛇同周蛇今日曠工

關你撚事

勁飛翔癡撚線

黃衫黃帽紅眼罩就係勁飛翔架喇

我年好彩雞注

。。。。好野好野

多數下次唔追就中w 啱啱步履xx又係 屌

肥鬼好𠹌型

賀蛇贏都柏名駒都叫曠工?

肥鬼真係好撐華將

55:xx
隻無敵勁到

原來都仲負緊幾十 你老母

邊個反肥！！
贏撚硬嘅G1馬比今季掛鞭嘅狄狄仔 仲有7.4
馬場有愛

係簡直係華將福星 去親馬都係華將贏

想死 又第4

牙東個樣好似心諗 唔撚係掛

佳景應該仲有一場係手

加州神箭都有
呢堆狗餅馬

霍狗唔搵牌仔就唔好搏啦
係谷草跟跑多幾場減分好過

寶高場場都中
馬post手腳啲血汗錢就係去哂寶高蛇到

bogo 下場一棍？

史卓豐連贏完9日唔撚見咗

3歲咋
冠練醒醒定定夠上2班啦

挽留

味撚on9 la

賭黎賭去輸緊幾舊

幾過癮

堯黎了

鎮倉寶

場場精彩

開始減分

狄狄仔掛靴前要贏多幾場

係wo 怪錯左佢

原來係咁玩的

賢仔又中四重彩

仲諗住2 7 13過關有得叫下 一個慢閘 一個內閃 一個小兒麻痺

何妖幾時退役

大蛇們有冇人諗過精選揀佳景福星 但開飛見到四十幾蚊

屌你老母薛恩次撚次都第四

佢冇一場係唔中

佳景下場又係大潘騎

唔係掛 杜滿萊今日贏三場

金蛇
尾三

肥鬼比盡未3班
一陣變埋 3 4 班升降機

想普仁一注追數

唔知邊個尋日先笑完佢黎

我落嚟陪你

原來係你買到慢閘

鄭俊偉呢d狗餅搵潘 哂我注

精益求精早排退埋

我之前輸wo

啲人笑鳩我同晏囝拋甩哂
挑，你估輸到墊底好易架?

G1馬黎

排完位bogo仲想fake 9我

派？

狄狄仔會否被挽留

下場田又撚狗

佳景福星 接受閹割手術 後全勝，
1000 1200 再1000
好撚好馬
牙肥專心練好佢啦

反手王好狗

我墊埋底又點話
我笨贏冠練就得

威哥上次係咪因為精算齊同屌鳩何妖

跟bogo算

答我點贏潘果隻先

肥鬼點會好好練

輸都派 贏果d點

同陳xx一齊送去堆填區就啱

同win神ho有得比

7 8場起孖就係咁簡單

送你撚樣去填海就啱

唔係肥鬼度應該二班有馬贏係肥鬼到算吧啦

第七場壓地 cls

1000 上1200 再1000
DY8 D 馬3場入位都難，仲要3W 0L
閹完都咁快黎，應該好過精益
睇下下季點

一向唔買鄭

我潘今場擊殺啦

[嘜誰嘜誰嘉應精彩] 五月十七日田草十場賽日討論區VI

送你條on9去做狗餅就差唔多

1001食撚屎

二組距離-400又近左一場

G1冠軍啦 仲要3歲馬
受阻都55.4

要做愛了？

點會
潘幫笨輝

飛咗精彩有你同精選嗰兩隻買全餐

我鄭去馬明刀明槍

1001

肥鬼D馬贏撚到G3 都可以介賭啦
仲G1

贏埋第9場得唔得

1001含榜尾五子撚

.